請支持廿三條立法？

你地覺得建制敢唔敢呢年推埋廿三條

無咗搞事反對派，愛國議員應該立法，挑戰制裁
兩條法例加埋刑期長啲，無謂搵自己笨